{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Episode1 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数が追加される場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚、肉などを焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 勝手に娯楽と放歌、放歌を楽しまないでください。 重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 利用案内です。 ご予約の際、客室は禁煙で駐車も可能です。 ご利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、予約人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や放歌は楽しむことができますか？",
            "answer": "勝手に娯楽と放歌、放歌を楽しまないでください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、何が起こりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙で駐車も可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、客室は禁煙で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "ご利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 482
    }
}